HomePod apple care+

有冇Ching買咗HomePod + apple care
但係到而家都唔駛整冇壞？

概率上十定會有架

我之前有個 HomePod 用左一年多少少就無端端唔識著，拎返去 Apple 俾佢 check 話冇得整，最後要買個隻新 + Apple Care